有無人知係深水埗可以點番港島

無晒車 唔知點算

我知大家好撚嬲, 但係要記得聽日要去春袋報仇

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

???

單拖？

去酒店訓一晚，巴士就 112 好似有 N車

租間賓館/ 酒店過一晚喇

西鐵南昌去紅磡轉巴士？

book酒店住一晚啦
4星都係200

Tg?

邊區先 970未咁快尾班

住晚酒店第二日先翻屋企啦！

今晚呢個價邊得呀？

唔驚嘅留個tg

南昌尾班車00:43 仲有半個鐘

914?

南昌東涌線

命仔最緊要
錢財身外物呀 手足

酒店啦...
車都唔安全

租時鐘酒店

有咩可能仲叫人坐地鐵

如果仲需要既，即刻出嚟車你，但我元朗要半個鐘，你ok就出聲我俾tg你

或者留payme我過數俾你坐的士

小弟唔係義士 係頭先食完飯 諗住答車番去 點知就上左太子個架列車 真係好恐怖
拖住條女走撚左落太子 多謝大家咁有愛 我諗我租晚酒店算
香港人加油